可能喺全世界最麻甩嘅貓😾

朋友隻貓😾
成日都嬲爆爆樣😾😾😾

一般貨色.jpg

講麻甩 點都未到你朋友隻貓喎樓豬

點解人地啲貓圖咁得意 你果啲咁核突

都無話過佢得意

我見識少

好地地一隻布偶俾你影到咁

係喺唔識分？

係咪應該mix過黎

唔似
條尾係雞毛掃
布偶特徵